PUBG Mobile 國際服香港公會收人 歡迎任何新手老手

公會收人
公會： 收嗲啦八婆
新手 老手 一起組隊玩

點用Pubg premium crate coupons

Go to shop and use it for 1 time draw item

發現雪地場好多真人

咩意思

幾個月無玩過
早幾日心血來潮入返去原來改左咁多野

喊出黎 我係日本APPSTORE DL果隻同香港DL果隻唔相通?

pubg mobile ？

一樣官方

如果左邊應該一樣

因為每場其實好多電腦

咁姐係唔通 玩開右邊果隻

你比你id我加下咪知

新手4排打到鑽2 試過一晚4場撞同一人 係咪無人玩

多數我地組好先開 好少隨機入

加了

電腦配電腦 手機配手機

佢電腦意思係AI

大家用電腦定手機多

原來通既 不過我係港版入唔到呢個ACC

隻game 有亞洲美洲日韓server, 都知會通啦

咁奇怪 港版好似都係國際版
你加下我lo

我加左

入會都話唔同版本